[EXO-L]南韓男團EXO討論區(7) EXO IS OUR UNIVERSE 期待群魔亂舞既新專

WE ARE ONE!
안녕하세요 엑소입니다!!!

EXO（엑소），為韓國SM Entertainment於2012年4月8日推出的韓國男子組合。EXO為銀河系以外的行星「EXOPLANET」一詞中得來，寓意這個團體是「從未知星球來的新星」。
組合現有九名成員，分成EXO-K和EXO-M兩個小分隊，K代表Korean（韓語），M代表Mandarin（普通話）。
2016年10月31日，EXO第一支小分隊—EXO-CBX正式出道。

EXO的官方全球粉絲俱樂部名稱為「 EXO-L」。「EXO-L」為「EXO-Love」的縮寫，取決自英文字母L位於K與M之間，意味著所有在EXO-K與EXO-M之間守護EXO的粉絲，同時也與EXO的口號「We Are One」的意義一致，以表示EXO與粉絲是一體的存在

官方應援色：銀白色

EXO韓國官方網站：
EXO日本官方網站：
EXO-CBX韓國官方網站：
EXO-L官方全球粉絲俱樂部：
EXO官方微博：
EXO-CBX官方微博：
EXO Facebook專頁：
EXO Instagram專頁：
EXO Wiki:
EXO Twitter 帳戶：

EXO PLANET #4 The EℓyXiOn

2018.07.13 – 2018.07.15 Gocheok Sky Dome Encore Concert

成員簡介

XIUMIN

藝名：Xiumin (시우민)
本名：金珉錫/김민석/Kim Min Seok
背號：99
出生日期：1990年3月26日
身高：175cm
體重：62kg
血型：B型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、副唱
超能力：凍結
所屬子組合：EXO-M, EXO-CBX

個人音樂作品：
2015年《You Are The One》(From Drama '도전에 반하다')

2016年《야 하고 싶어 (CALL YOU BAE)》(與智珉合唱)

2017年 [STATION] Young & Free Music Video (與NCT MARK合唱)

MV：

2013年 JIN 《너만 없다(Gone/只是你不在)》

2014年 [EXO 902014] 엑소 시우민이 재해석한 '임창정-소주 한 잔' 뮤비/EXO XIUMIN's 'a glass of soju' M/V Remake

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Xiumin
2015年 SAMSUNG GROUP《愛上挑戰》飾演 羅挑戰

電影：

2016年《鳳伊金先達》飾演 堅兒

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Aquila

綜藝節目：

2015年《Crime Scene 2》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Chen
2017-18年《被子外面很危險》

SUHO

藝名：Suho (수호)
本名：金俊勉/김준면/Kim Jun Myun
背號：01
出生日期：1991年5月22日
身高：174cm
體重：52kg
血型：AB型
星座：雙子座
國籍：韓國
擔當：總隊長、隊長、副唱
超能力：水
所屬子組合：EXO-K

個人音樂作品：

2013年《Saving Santa》OST
Do or Die（韓文版）

Prospects（韓文版）

2016年 [STATION] 《My Hero》이특 X 수호 X 케이시 X 조영수_나의 영웅

2017年 [STATION] 《Curtain 커튼》

2017年 《Starlight 낮에 뜨는 별(feat.레미)》(From Drama '우주의 별이')

2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2018年 [STATION] 수호 (SUHO) X 장재인 'Dinner'

2018年 Jane Jang(장재인), SUHO(수호) Do you have a moment(실례해도 될까요)

MV：

2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2014年 g.o.d 《어머님께》
2014年
[EXO 902014] 수호가 재해석한 EXO 902014버전 god-어머님께 M/V / EXO SUHO's 'god - Dear Mom' M/V Remake

2016年 조권 《횡단보도》

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Suho
2016年(待播) NAVER tvcast 《HOW ARE U BREAD》飾演 韓道宇

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2014年 KBS《總理與我》飾演 韓泰雄(第10－12集)
2016年 MBC《三色幻想－宇宙之星》飾演 宇宙

2018年 MBN Drama X Rich Man 飾演 李裕燦

電影：

2007年《花美男連鎖恐怖事件》客串 搖滾樂團明星成員
2013年《Saving Santa》Bernard（韓語配音）
2016年《Glory Day》飾演 尚宇

2018年《女中學生A》飾演 在熙

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Hans

2017年 - 2018年 《The Last Kiss》飾演 魯道夫

LAY

藝名：Lay (레이)
本名：張藝興/장예흥/Zhang Yi Xing
背號：10
出生日期：1991年10月7日
身高：178cm
體重：60kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：中國湖南長沙
擔當：副唱、主領舞
超能力：治癒
所屬子組合：EXO-M
Instagram：

個人音樂作品：

2016年 [STATION]《獨角戲 (Monodrama)》

2016年《what U need?》

2016年《LOSE CONTROL (失控)》

2017年《레이 'SHEEP (羊)'》

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 레이가 재해석한 'Fly To The Sky-Missing You' 뮤비 / EXO LAY's "Missing You'' M/V Remake

電視劇：
2016年 浙江衛視/江蘇衛視《好先生》客串小蔡
2016年 愛奇藝《老九門》飾演 二月紅
2017年 東方衛視《求婚大作戰》飾演 嚴小賴

電影：
2015年《前任2：備胎反擊戰》飾演 李相赫
2015年《從天兒降》飾演 樂意
2016年《極限挑戰之皇家寶藏》飾演 宇宙
2017年《功夫瑜伽》飾演 小光

綜藝節目：
2015年 東方衛視《極限挑戰》
2016年 東方衛視《極限挑戰S2》
2018年 愛奇藝《偶像練習生》

BAEKHYUN

藝名：BaekHyun (백현)
本名：邊伯賢/변백현/Byun Baek Hyun
背號：04
出生日期：1992年5月6日
身高：174cm
體重：52kg
血型：O型
星座：金牛座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：光
所屬子組合：EXO-K, EXO-CBX
Instagram：

個人音樂作品：

2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2015年《두근거려 (Beautiful)》(From Drama 'EXO NEXT DOOR')

2016年《Dream》(與Suzy合唱)

2016年 [STATION]《The Day》(與K.Will合唱)

2017年 《비가 와(RAIN)》(與SOYOU合唱)

2017年 [STATION]《바래다줄게 (Take You Home)》

MV：

2012年《Twinkle》TaeTiSeo (與燦烈、Kai、世勳)
2014年 [EXO 902014] 엑소 백현이 재해석한 'DJ DOC- DOC와 춤을' 뮤비/EXO BAEK HYUN's 'Dance With DOC' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Baekhyun

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2016年 SBS《步步驚心：麗》飾演 王銀

音樂劇：
2014年《SINGIN' IN THE RAIN》飾演 唐/Don Lockwood

CHEN

藝名：CHEN (첸)
本名：金鍾大/김종대/Kim Jong Dae
背號：21
出生日期：1992年9月21日
身高：178cm
體重：63kg
血型：B型
星座：處女座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：雷
所屬子組合：EXO-M,EXO-CBX

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2014年《呼吸 Breath (Chinese Ver.)》S.M.THE BALLAD《Breath》(與張力尹合唱)
2014年《A Day Without You》S.M.THE BALLAD《Breath》(與鐘鉉合唱)
2014年《When I Was... When U Were...》S.M.THE BALLAD《Breath》(與Krystal合唱)
2014年《최고의 행운 (Best Luck)》(괜찮아 사랑이야 OST Part 1)

2016年《Everytime》(與Punch合唱) (태양의 후예 OST Part.2)

2016年 [STATION] 바이브 X 첸 X 헤이즈 썸타 (Lil' Something)

2016年 [STATION]《Years》(Alesso)

2017年 《기다렸다 가(nosedive)》(Dynamic Duo)

2017年 《안녕 못해 (I`m Not Okay)》《Missing 9》OST
2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2017年 [STATION] 10cm X CHEN 《Bye Babe》

電視劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chen

音樂劇：
2015年《In The Heights》飾演 Benny

綜藝：

2015年 MBC 《蒙面歌王》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Xiumin
2017年 SBS《Fantastic Duo 2》

CHANYEOL

藝名：ChanYeol (찬열)
本名：朴燦烈/박찬열/Park Chan Yeol
背號：61
出生日期：1992年11月27日
身高：184cm
體重：70kg
星座：射手座
血型：A型
國籍：韓國
擔當：主Rapper、形象擔當
超能力：火
所屬子組合：EXO-K
Instagram：
SoundCloud：
YouTube：

客串專輯：

2014年《Rewind》周覓

2014年《Bad Girl》HENRY
2016年《I HATE YOU》電影《所以......和黑粉結婚了》OST
2016年《Freal Luv (feat. with Tinashe)》Far East Movement

2016年《어떤 말로도(Confession) 》YESUNG

個人音樂作品：

2016年《Stay With Me》[도깨비 OST Part 1] 찬열, 펀치

2017年《Let Me Love You》(與Junggigo合唱)

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2010年 少女時代《Genie (JPN ver.)》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2013年 K.will《촌스럽게 왜 이래 (You Don't Know Love)》

2014年 [EXO 902014] 찬열이 재해석한 EXO 902014버전 H.O.T.-빛 M/V

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chanyeol

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2008年 KBS 2TV《明知後悔還會做的事》客串不良少年(第3集)
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party中的表演嘉賓(第2集)
2013年 JTBC《皇家別墅》客串大學人氣男(第2集)
2017年 MBC《Missing9》飾演 李烈

2018年(待播) tvN《阿爾罕布拉宮的回憶》飾演 鄭世珠

電影：
2015年《長壽商會》飾演 敏城
2016年《所以，我和黑粉結婚了》飾演 後準

綜藝節目：
2013年 SBS《叢林的法則－密克羅尼西亞篇》
2015年 SBS《叢林的法則－汶萊篇》
2014年 SBS《Roommate》

2015年 JTBC《我獨自戀愛中》（男子特輯）

D.O.

藝名：D.O. (디오)
本名：都暻秀/도경수/Do Kyung Soo
背號：12
出生日期：1993年1月12日
身高：173cm
體重：51kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍： 韓國
擔當：主唱
超能力：野獸力量
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2013年 f(x)《Goodbye Summer》

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2013年《Goodbye Summer》《Pink Tape》(與Amber、Luna、Krystal合唱)
2014年《Crying out》電影《Cart》OST

2016年《Tell Me (What Is Love)》

2016年《걱정 말아요 그대 (Don't Worry)》(和曹政奭合唱)電影《哥哥》OST

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 디오가 재해석한 'S.E.S. - I'm Your Girl' 뮤비/EXO D.O.'s I'm Your Girl M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 D.O.
2016年 SAMSUNG GROUP《積極的體質》飾演 金煥東

電視劇：
2014年 SBS《沒關係，是愛情啊》飾演 韓江宇

2015年 KBS2《記得你》飾演 李俊英 (第1-2、8、11集)

2018年(待播) tvN《百日的郎君》飾演 李律/元德

電影：
2014年《Cart》飾演 泰英

2016年《純情》飾演 范實

2016年《哥哥》飾演 斗英

2017年 《與神同行1》

2017年 《七號室》

2017年 《The Underdog》文奇（韓語配音）
2018年(待播)《Swing Kids》

2018年(待播) 《與神同行：因與緣》

KAI

藝名：KAI (카이)
本名：金鍾仁/김종인/Kim Jong In
背號：88
出生日期：1994年1月14日
身高：182cm
體重：68kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍：韓國
擔當：主領舞、領Rapper
超能力：瞬間移動
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2014年 Taemin《Pretty boy》

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2012年 YOUNIQUE UNIT《MAXSTEP》(與Luhan)

2014年 [EXO 902014] 엑소 카이가 재해석한 '듀스-여름안에서' 뮤비/EXO KAI's 'In Summer' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Kai

2016年 SAMSUNG GROUP《Choco Bank Kai》飾演 金銀行

2016年 NAVER tvcast《七次初吻》飾演 Kai

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓

2017年 KBS1《Andante》飾演 時京

2018年 WOWOW《春天來了》飾演 李知元

2018年 KBS2《我們遇見的奇蹟》飾演 Atto

綜藝：
2015年 SBS《Oh My Baby》

2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Sehun
2017年 KBS2《Happy Together 3》

SEHUN

藝名：Sehun (세훈)
本名：吳世勳/오세훈/Oh Se Hun
背號：94
出生日期：1994年4月12日
身高：181cm
體重：64kg
血型：O型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、領舞、形象擔當
超能力：風
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

MV：
2012年 GIRLS' GENERATION - TTS《Twinkle》(與伯賢、燦烈、Kai)

2014年 [EXO 902014] 세훈이 재해석한 신화-Yo! M/V / EXO SEHUN's 'Shinhwa - 'Yo!' M/V Remake

2015年 BoA《Who Are You》

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Sehun

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2013年 JTBC《皇家別墅》客串(第二集)

2017年(待播)《親愛的阿基米德》飾演言溯

電影：

2017年(待播)《我愛喵星人》飾演梁渠
2018年(待播)《獨孤Rewind》飾演姜赫

綜藝：
2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Kai
2018年 Netflix《Busted！明星來解謎》

EXO音樂作品列表（按日期排序）

數位單曲 - 1st Digital Single
《What Is Love》
Release Date - 20120130

EXO-K WHAT IS LOVE Music Video (Korean Ver.)

數位單曲 - 2nd Digital Single
《History》
Release Date - 20120309

EXO-K HISTORY Music Video (Korean ver.)

迷你一輯 - 1st Mini Album
《MAMA》
Release Date - 20120409

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一輯 - 1st Album
《XOXO》
Release Date - 20130603

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一改版專輯 - 1st Album Repackage
《GROWL (Kiss&Hug) Repackage》
Release Date - 20130603

EXO 으르렁 (Growl) Music Video (Korean ver.)

冬季特別版專輯 - 1st Winter Special Alblum
《Miracles in December》
Release Date - 20131209

EXO_12월의 기적 (Miracles in December)_Music Video (Korean ver.)

迷你二輯 - 2nd Mini Album
《Overdose》
Release Date - 20140507

EXO-K 중독(Overdose) Music Video

正規二輯 - 2nd Album
《EXODUS》
Release Date - 20150330

EXO CALL ME BABY Music Video

正規二改版專輯 - 2nd Album Repackage
《LOVE ME RIGHT》
Release Date - 20150603

EXO LOVE ME RIGHT Music Video

日語單曲 - 1st Japanese Single
《Love Me Right ~romantic universe~》
Release Date - 20151104

EXO「Love Me Right ～romantic universe～」MV short ver.

數位單曲 - 3rd Digital Single
《LIGHTSABER》
Release Date - 20151111

EXO LIGHTSABER (EXO | STAR WARS Collaboration Project)

冬季特別版專輯 - 2nd Winter Special Alblum
《Sing For You》
Release Date - 20151210

EXO Sing For You Music Video

正規三輯 - 3rd Album
《EX'ACT》
Release Date - 20160609

EXO Lucky One Music Video

EXO Monster Music Video

正規三改版專輯 - 3rd Album Repackage
《LOTTO》
Release Date - 20160818

EXO Lotto Music Video

SM STATION 유재석 X EXO
Release Date - 20160917

Dancing King Music Video

日語單曲 - 2nd Japanese Single
《Coming Over》
Release Date - 20161207

EXO 「Coming Over」 MUSIC VIDEO～Short Ver.～

冬季特別版專輯 - 3rd Winter Special Alblum
《For Life》
Release Date - 20161219

EXO For Life Music Video

正規四輯 - 4th Album
《THE WAR》
Release Date - 20170719

EXO Ko Ko Bop Music Video

正規四改版專輯 - 4th Album Repackage
《THE WAR：The Power of Music》
Release Date - 20170905

EXO Power Music Video

冬季特別版專輯 - 4th Winter Special Alblum
《Universe》
Release Date - 20171226

EXO Universe Music Video

首張日語專輯 - 1st Japanese Album
《COUNTDOWN》
Release Date - 20180131

EXO 'Electric Kiss' MV -Short Ver.-

小分隊

EXO-CBX

組合名稱是由三位成員Xiumin、伯賢Baekhyun和Chen的英文名開頭字母組成，並於10月31日推出首張迷你專輯《Hey Mama!》。

音樂作品列表

《너를 위해 For You》月之戀人－步步驚心：麗 OST Part 1
Release Date - 20160825

《Crush U (N-POP with yoonsang)》
Release Date - 20161226

迷你一輯 - 1st Korean Mini Album
《Hey Mama! 》
Release Date - 20161031

EXO-CBX (첸백시) Hey Mama! Music Video

EXO-CBX (첸백시) The One Special Clip (From EXO PLANET #3 - The EXO’rDIUM -)

首張日語迷你專輯 - 1st Japanese Mini Album
《GIRLS》
Release Date - 20170524

「Ka-CHING!」MUSIC VIDEO -Short Ver.-

SBS《It's Running Time!》Running Man 動畫版
Release Date - 20170728
EXO-CBX (첸백시) - 'It's Running Time!' Music Video (Short Ver.)

迷你二輯 - 2nd Korean Mini Album
《Blooming Days》
Release Date - 20180410

EXO-CBX (첸백시) '花요일 (Blooming Day)' MV

日語正規專輯 - 1st Japanese Album
《MAGIC》
Release Date - 20180509

EXO-CBX 'Horololo' MV

lm等五輯

我覺得今次con個開場真係好正
bbh同鍾大把聲
每一次聽都好震憾起晒雞皮

啱啱完演唱會果陣都未想喊
反而依家過左一日係咁諗番演唱會啲嘢好想喊
我好掛住佢地呀！！！

好想快啲再見佢地 但係我應該去唔成encore場啦

好想再睇獨自戀愛中 ff

Lm

金鍾仁竟然用返ig

今日是大奇蹟日！
希望鍾大勉嘟同大哥都快d開番個

一早睇到 但好淆
見到燦烈cm即刻跟機

記得大哥以前都有個 後尾刪左

快啲開

點解Del左？
係咪因為有人退隊？

人唔笑 系列

佢幾時先會番呀 本身睇完3巡都幾鍾意佢
而家心淡

唔好番啦

睇完三巡居然會鍾意佢？！我睇完反而覺得佢好有機心咁亂入唱自己首monodrama定唔知乜 佢第一隻碟啲歌已經冇乜辯識度 第二隻啲歌有辯識度 但好鳩

支持佢solo

我睇三巡先第一次聽佢啲solo

Sheep

依首真係鳩到一個點
反而第一隻碟仲有啲歌聽得下

我覺得monodrama同lose control都唔係差 但係sheep就真係好唔得囉

死人sm幾時先肯up返尾場張大合照

永遠都記得佢講話歡迎黎我的演唱會
心諗jm9
最撚慘係有一場係我面前跳artifical love
要洗眼

我覺得sheep在有某d位好似turn down for what

lose control都好難聽
完全唔岩音
個人覺得mym 同what u need 好啲

歌詞太鳩

佢ig好似有班人留cm問佢幾時返exo 然後疑似佢啲毒唯就話佢哋嘅興哥依加搞緊三胎嘅嘢 唔關exo事/唔好喺度講關exo嘅嘢 佢哋真係莊閒都未分得清

屌佢老味
班仔之前仲為佢鋪好晒路
cbx為佢講左幾多好說話
d人仲望十月釜山有九個人
你睇下lay哥得唔得閒理你
醒下啦 完全體就係八個人！

話說你係咪大哥本命

不如乾脆地退團啦 成年半都冇出現

睇到笑左

嘉賓 ？！ 咩料

如果佢會黎我真係成支愛麗棒車過去

唔知會有幾多人her鳩佢呢

寶寶點解咁可愛

有冇人同我一樣 睇完演唱會就迷咗本命以外既人 好鐘意osh呀

雖然我本身係燦勳黨
但係近距離見到真人之後真係嘩嘩聲
點解有人靚仔到咁 成個面型勁sharp
而且佢真係團寵 個兩日又心情好
成日個個哥哥都撩下玩

邊伯賢又係團寵 睇完畫鬼腳旅行見佢係咁玩大哥同鐘大都唔俾會俾人鬧就知佢一定係
我係燦白但係而家好鐘意勳白呀
佢地啲互動真係呢

我睇完con覺得仁妹好正 跳舞真係好有神

係 佢ig最新嗰張相 側顏真係j死人 一對住鏡頭笑就好charm

見過ig有條片係佢演唱會lotto最後嗰下 啲汗滴落黎真係好正

以前get唔到佢個顏
但係而家成個姨母心都俾晒佢
佢一笑就想成個世界俾左佢

佢尾場講話有返力量就真係想俾哂世界所有野佢
如果造型設計唔玩野佢就真係好好睇 kokobop個頭真係 但係unfair嗰時真係好好j

當年睇完二巡就係比金鍾仁跳舞吸引左
慢慢變左本命

到時lay番黎合體呢到全訓又炒哂車

未限韓前佢參加過幾多團體活動呀？
就算佢返嚟到照唯8，叫佢安心solo啦

我係睇完今次迷埋嘟嘟
真係好正

係囉 唔明咩叫炒晒車
而家唔係話估佢唔番黎
而係唔想佢番黎 就算番都無意義
冰封三尺非一日之寒
佢心入面有無exo或者exol
呢年半大家心中有數啦
佢都係攬住班tback過世啦

事實佢係唔抵幫

我笑鳩個班口口聲聲話興哥係佢本命，但屌呢個post嘅人就大聲，對住公海就龜縮啫

歡迎cap圖
Xiumin入營前 lay唔番黎我一世黑lay +唯八

係迷唯八

ok

雖然唔係飯 但由佢地出道到依家都有留意EXO
但覺得中國成員全部都好反骨 我好記得跑一唔知係邊個訪問講過韓國只係佢工作地方嗰類嘅說話
睇完覺得佢好撚仆街 真心覺得無EXO撚有人識你咩
希望興哥唔好返嚟 好行唔送
就算xiumin入伍 其他人都陸續入伍我都唔會想佢返嚟

而家八個人咪幾好
演唱會又唔洗聽到啲主打變晒做中文

唔洗佢地咁辛苦

你用同一句問lay佢一定唔會咁答
個三條友衰格唔該唔好套用落藝興到

算啦唔好討論佢啦 無乜意義 無限loop

咪係囉 又要特登背拼音咁真係攰

藝興果然係堆po神器

呢到除左我撐佢之外成班就圍爐抽

中意佢但撐唔落
佢只當極限男人幫係兄弟

大哥真係付出成個青春同其他兄弟打江山
就算入左伍都有大把人等佢
而家zyx同入伍無分別不過wfc

我之前都幾鍾意 但而家一日比一日淡

大哥同隊長真係陪住其他人捱咁 入咗伍真係好唔捨得 咁又要等兩年

明明個時suju狂上綜藝又有小分隊同solo
點解exo 得咁少綜藝
小分隊又得一個

勉勉同大哥真係好好
低調咁守護成個團隊

極限男人幫 笑咗

呢套蝗綜都幾垃圾
睇左兩分鐘關左

請繼續支持藝興

睇到上一季唔知邊期停左

雖然我唔係好反佢 無感覺
我想知你仲支持佢嘅理由係乜

睇偶練覺得佢對人對事都好上心
唱歌跳舞作詞作曲都得好全能
對朋友係義 對國家係忠
算係典型模范藝人（我立場黎睇）
同隊都幾鐘意kai pcy sehun

又係人唔笑 嘅時間

就快2億 大家幫手刷下啦
monster真係最有霸氣既主打
每次live都令人勁期待

限韓令一解
我lay自然合體cb
反lay仲有咩好講

啱呀，得閒幫手睇Youtube好過

想問下你知唔知你個名鍾意埋d咩騎呢怪

唔好玩到人身攻擊

我都期待佢合體對exo嘅成績會有咩影響 唔知會好定差
老老實實仲識唔識講韓文都成問題⋯

呢幾日係咁聽番

star360講侏羅紀個度柒過關家姐

前面係咪有提過unfair
又忍唔住搵番黎睇
又諗番起個陣嘟忙到癲仍然去打歌
唱完自己part消失去左趕行程

成日詐傻扮懵，實則就串過馬撚
我當時睇已經覺得播完Leo嘅加油片段後，佢竟然話「估唔到係佢喎，同佢唔熟架」好無禮貌

限韓令未有之前佢都成日缺席活動啦
睇下佢CMB同LMR個段時期打左幾多次歌
講咩合體

我覺得個到好好笑
事實佢韓文不嬲都唔好

辣炒JJ

我唔怕佢合體
最怕佢亂咁講嘢影響exo
嗰陣山頂事件畀人屌到飛起
我起碼個幾月無睇連登 唔敢睇

乖唔好再拗lay啦 退唔退呢啲遲啲就知 睇下cbx先
sorry for 殘體字

邊伯賢個醫生look

Ot9之後最開心呢次

仲有無睇爬梯子 bbh根本就忙內黎

有 好得意呀佢搵印仔完全係狀況外 仲有係咁打喊露又係邊三歲 見佢做mission又唔明射槍又唔叻但係食雞又可以咁勁 上台就係霸道總裁 個反差得意到呢

大哥平時唔聲唔聲.....

一多人個陣前面弟弟排住隊開黃腔
大哥要平衡角色
但係私底下其實好鍾意玩
被子外面簡直係動靜皆宜
鍾意乾淨瘋狂整理同時又玩得好放

鍾大都超級暖男黎 好識照顧人又會同人分享
呢個節目睇得出佢地感情真係好好
希望有完全體團綜啦

應該有啦 集氣

點解佢地咁少綜藝
sm唔想破壞人設
本來以為佢地會行sj條路

講起 到依家仲未睇

唔好意思呀我無心引戰㗎
不過同隊我係鍾意xiumin同sehun

傻啦
送張大哥俾你 多d入黎啦

monster mv youtube view破2億

得左喇

我明你地點解話睇得多會鐘意晒8個
真係好正開始欣賞晒咁多個

大哥update 官方ig

果然係酒鬼珉

又巡演
幾時先有團綜

睇住cbx嗰個頂住先

係咪話服役改左制，Xiumin下年要入伍喇

cbx都問staff season2有邊個啦 應該有同佢地提過會拍幾輯咁樣既 鐘大話想黎香港架 不過我又唔係好想佢黎

其實都預左佢地好快要入伍

Kai Sehun仲好後生

其實佢地個個都仲係後生仔
係韓國計法姐
好唔捨得
本來以為就黎停戰可能鬆手d
而家反而嚴左
真係要珍惜每次見面既機會

未見過

第一次見大哥眼濕濕

每次見到佢地都好驚係最後一次
可能我有陰影

話時話呢個有冇人有睇busted? 咁耐都冇人提過咁

我有睇呀
我初頭以為一星期出得一集 點知發覺原來有時會出兩集 搞到未追哂

osh慢慢熟咗多野講咗 仲可以同大神講下笑咁 好好笑 佢成日都觀眾模式喺度大笑 演唱會ment又係咁

lm先

如果唔買貴婦團可以點買飛

應該要公售同韓妹搶

新post留名

真係嚟澳門呀

sm窮西到

Dot完又dot 痴撚線
唔使cb啦

呢度有冇人去

NOTHING BUT KAI

五年前 first win

個年我睇直播喊左

睇返都想喊

大家記得上youtube睇micon interview! 係香港場嗰陣拍㗎

燦烈個accent 好鬼得意

隊長好搞笑

喊但無眼淚

果時好似有人話錄到燦烈同勉隊講唔好再和啦你咁樣好難睇啊

唔好再咁樣*

日常嫌棄隊長

佢大笑都係咁嘅口面

唔怪得知佢地之前上weekly idol話隊長笑個時醜

好鬼嘴賤

係 嗰陣排外貌順位佢地好嘴賤

勉第一

呢排忙冇乜上水
屌話說澳門場真係冇眼睇
成班大陸吧包區搞個人應援
又整晒啲紅燈黃綠燈牌
唯飯又屌團飯
好好地地銀海唔得嘅？
係要搞個三唯分立咁
唔洗顧其他成員感受？

又搞呢啲野

依家微博成堆唯飯屌團飯話要銀海先on9
有啲仲話係X吧包區舉其他成員嘅燈牌見一個打一個
睇到眼都突埋
真係唔洗理其他成員架喎
好撚自私

好反感班毒唯 成日狗咬狗骨咁 又要撩交嗌

EXO最高呀大佬
有EXO先成就佢地
搞成咁佢地成團人都唔開心啦
仲要屈到啲成員好中意呢啲個人應援

係 香港場嗰幾個綠色燈牌真係睇到好尷尬囉

諗起仁妹香港場果句 愛麗畀到力量佢
澳門場搞到咁真係對仁妹唔住
好難想像到其他五個成員見到咁有幾咁難愛

班濕鳩支那飯真係見澳門無站就專係澳門場搞事，夠薑就係韓國同日本搞五顏六色海呀

本來都有少少想去
而家不了
我鍾意既燦係鍾意exo既pcy
同埋好想問pcy幾時鍾意綠色
佢自己望到都黑人問號啦
繼續限韓就岩架啦解乜鬼

+1，費事眼冤
當年燦吧話綠色護眼喎，痴撚線

明明之前佢哋都表明想睇銀海 班支那人都冇care過自己哥哥感受

話因為燦對眼成日乾定點呀嘛

班癲婆夾硬屈一隻色係自己哥哥應援色，已經無顧人感受啦

希望佢地唔好理班毒唯
一俾少少眼神接觸就加戲俾自己ff哥哥好鍾意d個人應援
食花生睇下搖滾區打擂台邊班唯俾人抬出黎

佢地班蝗飯仲停留係蝗國文化
蝗國啲明星先會中意舉啲五顏六色燈牌
依家佢地追緊嘅係韓星
到底佢地知唔知應援海對韓星嚟講係幾咁重要

至於pcy舉綠色應該係純粹佢地貪隻色顯眼

頂之前睇有人話揀綠色顯眼 自膠

綠色護眼

諗諗吓如果澳門場冇全場應援都幾肉酸喎
先唔好講啲咩個人應援啦 如果連唱歌都唔舉下手幅都奇怪啦
根本上澳門開dot係嘥料 除非搞中控啦 咁先有啲睇頭
但係班人如果應援又係亂嗌嘅咁同香港場冇分別喎

忍班濕鳩臭西唯飯好撚耐，
團飯有本命係正常，
班臭西唯先係有病呀，
全部都有被害妄想症
話理性分析，
屌那星明明全撚部FF出嚟
成鳩日話隊友倒貼，
你班臭西明唔明咩叫團隊精神同合作？
而家攞白卡大哂呀？
全世界要圍住你班心理不平衡嘅癲婆轉呀？
企開啲啦，屌你地老母

咪就係 真係想睇到exo散先好咩 老實講有啲人如果真係單飛真係摺得

邊撚個遂個cm負皮咁撚得閒啊又
追post追到你標曬記號讀書有無咁勤力啊

狙咗好耐

岩岩去垃圾勳吧走一轉
烏煙瘴氣到
原來佢地係西瓜紅
其實係咪同垃圾燦吧調轉左應援色啊
吳世勳一個咁有義氣既人點會出埋d咁反骨既飯架

邊到有得睇

其實佢哋有冇諗過佢哋哥哥未必知自己被人強制設置咗乜嘢應援色

有本命好正常 但班唯飯真係好噁心
EXO係一隊人 唔認為pcy阿爸佢地見到分哂區舉自己燈牌會有幾開心

有番劉海勁得意囉

嘟嘟

究竟幾時cb
SM愈黎愈過份

見到佢地再一次將個場變做elyxion我就安心了

次次見到拼盤都有咁多人嗌就覺得好有霸氣

係唔係邊度睇過話做artist本身個靈魂好強大
我初初覺得係鳩up而家都覺得係
不過套係呢個人身上我真係信
你爸爸一定會為你感到驕傲
仲有幾日又可以見到你地 好想親眼見到你地笑

咩日子

日本fan meet啊

岩岩係j2見到suho既片段 好開心

大陸啲人真係唔抄唔安樂

大陸果個真係雜亂無章 咩幾何圖案黎

咩嚟

好似唔知咩樂華新男團

叫做NEX7 樂華七子 有參加某 山頂哥做主持果個山寨選秀show

係咪即係韓國101嗰個咩justin嗰班

屌咩

Jp fm佢地玩得好開心

開心就好

人在會場 有野想買都可以揾我 雖然我覺得全部都唔靚
係個襟章靚少少

唔太似樣

好fail呀 有樣正好多

場外賣既更吸引

500yen咁平

被人騷擾仲覆得咁可愛 係咪得吳世勛先做到

無買過但都幫推

勁難買野

Dot

話說今晚世界盃係咪播power

Fake love

個時又話power投票勝出嘅

我只知 power 更為適合

想知幾時播

唔係引戰
但Power真係好岩體育盛事播

d人無腦

原來之前個個係投4強播嘅歌

柒左
今晚等聽五月天

推

好正啊

想再睇

推一推

BTW super TV 係咪會有佢地

快D CB 啦
好掛住你地

the eve係咪佢編

到底幾時先cb

sm叫你買dvd先

sm：未有期呀 買住dvd先啦

唔係吹第三季 9月左右咩

唔撚買住啊
儲錢俾晒新碟
其實想佢出dot dvd多d

阿爸同Loco首合作曲好似就快出
頂住癮先

儲錢買新專好過
唔知今次玩咩花樣

雖然好中意伯賢 但想見到全團comeback

下唔好啦⋯

支持舞王張藝興回歸

長沙舞王

就黎癲
點解sm可以容許pcy個頭柒成咁

其實除了最左邊，其餘三位個頭都係柒

勉哥個妝化到佢咁黑

Pcy同osh好似放大咗咁

睇錯做其餘三位都係柒頭

點解佢地唔剪頭髮

唔知啊 矮個兩個就話攰到頹姐
左邊個件容光煥發似有spotlight照住
中間個件大舊衰都唔知搞咩
除左留黎cb剪之外我無野好解釋

已經有啲接受唔到
另外 pcy真人究竟有幾高

咁佢又無報大數
185一定有 而家大隻左成個巨人咁

個個啲頭髮都留左好耐等cb剪
但都仲未cb

但其實我中意佢瘦啲 唔好咁大隻

大舊衰
我都覺得pcy瘦好睇啲 大隻咗加上佢臉細搞到好似巨人

樣衰就係樣衰 扮可愛係無用架

pcy呢個頭好似日本男明星 啊幾時回歸 八月啦

其實佢係大隻咗定肥咗
好似好腫咁

肥腫難分咁
我勉企係隔離勁細粒又矮

好好笑
訊號格咁

係肥 係肥啊！

好似力威啲學生咁

btw 難道無人欣賞嘟嘟既演技！
好期待好想睇 佢真係咩戲路都做得唔錯

好期待阿阿阿阿阿

好mean啊絲打

個人覺得佢最靚仔allback

9月先有得睇

識揀

幾時CB呀

佢all back真係不得了

成日露手臂

淨係瘦番少少已經心滿意足
雖然無論點都係忍唔住鍾意佢

同埋唔好再留多芬頭

啡色多芬頭都幾可愛

如果佢係我男朋友真係

拖出街實俾人望啦咁高又靚仔

都應該唔止望實
會俾人光天化日下強搶男友

如果比人搶左 可唔可以搵邊伯賢做我男朋友 岩岩睇到佢係曼谷自然共和國既片段真係
唔知oksusu係咪會再播exo爬梯子世界旅行 有新聞稿話下半年出

下半年⋯而家都8月 幾時cb

我要俊勉做男朋友
唔夠高唔緊要呀我都唔高架

幾時cb

邊伯賢真笑起上黎係勁jable

據韓媒報導，今年8月修訂的《兵役法》規定，男性入伍最遲年齡由30歲降低至28歲，年齡算法為“當年無關生日的年度-出生年”，例：2018-1990=28。
推遲入伍期限最多為6個月，因於8月1日施行，89年、90年生的愛豆最多可推遲到2019年1月，91年生最多能推遲到2019年6月。
未來幾年相對應的出生年和入伍時間
91年生——2019年1月～6月
92年生——2020年1月～6月
93年生——2021年1月～6月
94年生——2022年1月～6月
95年生——2023年1月～6月
96年生——2024年1月～6月
97年生——2025年1月～6月
Cr.愛奇藝韓娛

Copied from 公海post

癡線呢張真係靚到癲
我關注左kpop兩年幾 睇過咁多團咁多靚仔 但我始終覺得pcy係最靚仔最靚仔嘅韓國idol 甚至藝人

逗號劉海都好好j

外貌協會會長表示講顔exo真係未輸過

首爾三大砲 無得輸

呢張真係好正 點解可以咁得意

好想搣佢塊面

大哥今年已經要入伍？！
仆你個街咁sm幾時先俾佢哋cb

今年！？

上面公海個reference 話下年一月大哥入伍
7月到勉入

佢地會唔會係九至十月comeback 之後就到xiumin入伍

講多次
毒唯不得好死！

發生咩事

跟住輪住黎

舉晒個人燈牌唔舉愛麗棒

屌接受唔到

係 真係好肉酸
有無諗過佢地點諗
最後一次完整體演唱會就俾呢班老鼠屎搞臭晒

好肉酸呀 啲大陸人有無腦架

係咪啲賭場免費飛

手燈睇到好燦

想屌尻晒香港01啲記者
話舉燈牌係抵讚係咩事

啲人聽唔明 ？

今次station有燦烈同世勛
有啲期待聽到世勛唱歌把聲
因為上次佢唱go聽唔清楚

沒有一個蝗是無辜的
遲啲佢地開始入伍開唔到con我睇班毒唯舉燈牌俾邊個睇

唔想解限韓令 係大陸開con成件事好骯髒

毒唯個d乜騎乜騎
如果你咁想淨係應援自己鍾意果個
你應該等佢solo個陣慢慢應援
你去得exo演唱會 你就要接受佢係exo其中一員
成日望解散 咁巴閉就唔好咁犯賤俾錢買飛入去睇

點解會望解散

一開始都係留意到lay 但最後見到佢咁真係支持唔落 佢同成員又好似唔熟唔關心 又唔跟大隊comeback 愛麗生日都冇表示 佢唔再跟大隊反而仲好

要遲過少時cb
係咪即係有排

有冇話少時幾時comeback

冇呀 只係知sj同少時會cb早過exo

sor原來隔離已經有日子好耐
咁真係唔知sm諗咩

等到灰
仲要有nct同少時先

去集住資先啦
已經買左個匙扣！

買咗袋同戒指（好毒

買左對耳環

我都有心思思買
不過算啦要儲錢

聽日出發去首爾 有野買可以留tg

Nature republic係咪送小卡呀

金珉錫!
金珉錫!
金珉錫!

現場睇個陣真係噴左d眼淚出黎
一諗起就快見唔到佢

btw腦裡面loop左viutv個丐幫幫主話掉乜野眼鏡

喂講呢啲我好擔心
今年仲要未cb

邊伯賢真係好jable

睇左teaser啦 依然係咁靚仔

好撚正啊！

我發覺無論係zyx定其他隊員嘅唯都唔想zyx歸隊
所以不如佢都係順下民意唔好返啦

成個大佬咁款
不過官ac做宣傳太少

我唔係邊生唯飯

推到ot8回歸

OT8

好感動
終於我覺得pcy個頭係好睇既

呢個full版呀
好掛住佢地8個

無人講
9月7！一人分飾兩角 姜赫姜厚

有睇啊
不過第一眼望到張相有d嚇親我
流晒血真係好正

眼鏡好正

燦勛 我老公同男朋友
真係好撚養眼

睇左啦 兩個長身line

乜得你咁花心蘿蔔架姑娘 又相公又拖友仔咁嘅

我最鍾意係呢兩個好難揀所以只好都納佢地入我後宮

今日拍mv！！！！！
終於cb!!!!

今日拍 下年cb

「與MV拍攝無關，回歸的時機仍未揭曉，根據MV後期製作及如何安排宣傳活動，回歸日變動的可能性還是很高的。」

其實拍冬專

zyx係咪好似返咗韓國

今日拍 偽興歌琴日返大陸

我見佢染左個青頭喎

青頭興

我好亂呀媽咪

無希望就唔會失望

佢微博po左叫fans期待佢第3張solo碟

nice gogogo

熱烈支持

正呀喂

Yixing right here

有無人有睇嘟嘟套劇

睇完四巡dvd好掛住佢地

我真係好鍾意佢地
見到朴燦烈個肚有左六個月咁都好鍾意
點算

只練手臂嘅傻仔

有肚腩先得意

覺得佢哋多布好睇過少布

唔好練手啦，好似力威呀

禁慾系

胸肌背肌都練埋其實個形唔好睇 好似腫咗咁

Osh少布咪好睇囉
睇下人地真係腹肌黎
公開處決朴燦烈

依家輪到朴燦烈個肚係溶咗嘅Nutella

見到pcy著背心個下好想叫佢著返件衫 點解

因為好漲

Listening to the wind of change

成班後媽飯

想叫佢收返埋啦
生左再叫我

銀髮啊dlgh

有 睇左一集
儲耐d再睇
do把聲真係好撚好聽

佢啲演技其實幾好 我冧依type

我都想儲

睇memes都見到你朴燦烈

整親佢嘅痴線飯死全家

今日？
早排先踩到佢對拖鞋爛左
有次又踩到佢差啲仆低
dklm

佢真係唔算脾氣好好個d人
見到忍得咁辛苦好心痛
班痴線西仲要繼續跟住佢影
真心覺得夠好撚大膽
唔怕俾佢一拳打死

明知做偶像咩都要死忍啲人咪有侍無恐
個次佢比人踩到差啲仆低黑晒面睥住條友
啲CM竟然大部分係話“佢黑面都好靚仔”，同“我都好想比佢黑面”
追星追到無腦

唔係呀 係啲外國page拎咗黎做memes

好心佢上咗機先換拖鞋啦 俾人踩真係心都痛埋

好似泰國飯好好秩序 會坐係通道兩邊俾佢地過

生日快樂呀
唔知將來chen會唔會有機會拍劇拍電影呢
好想佢出solo 歌喉真係好好

Chen生日快樂

Zyx係美國出道呀
好開心呀 個青頭係為佢個三胎架
希望你係美國發展呀 唔洗番韓一齊cb架喇

而家都唔gur佢

好好攻美啦

最可愛但最毒舌同時亦都係有完美高音嘅主唱倩尼寶寶生日快樂啊
好期待你comeback嘅形象啊 未來要繼續大發喔

happy birthday!

cbx忙內金鍾大生日快樂！
高音勁中音準低音勁EXO引以為傲既金嗓子！
你每一次唱歌既時候我都覺得勁感動
託你既福我地大隊又可以聚埋一齊
希望你日日都開心日日都幸福

Exo offically ig都仲post lay既野

屌個日彈notification出嚟話official ig up左野
點知一㩒入去係山頂
屌你又要洗眼

人間性器
個頭型到

今次唔攞紙袋

金俊勉叫我地等
幾耐都會等

好想做粒糖

全部都係天使妖精仙子

朴燦烈個紋身好好j

未揀好買咩pb

係咪準備回歸啦

Comeback啦!!

我準備好啦屌！

等咗好耐啦

啲人話連個新logo都隱藏住EXO呢個字 一開始完全睇唔出

終於 等咗勁耐！！！

快d推爆呢個開新po啊！

個mv會唔會賽車

Our kings are coming back

正呀

有啲驚mv拍出嚟黑mum mun 樣都睇唔清

我唔爭氣笑左出聲

開賭 聽日邊個member預告
我押金鍾仁 同舊年一樣

同monster一樣
不過有一樣好 就係得返8個人

monster 成個mv都好型喎
反而唔想似love me right 個鏡頭左飛右飛

尋日po咗啲預告圖！終於唔使再係度唱kkb

如果係monster嘅concept嘅話，今次一定正到爆炸

可以收埋d夏威夷shirt啦

吾使再down down down啦

循例都要講句吾你老母

hi 珉主婦

又見到你

大家都係愛麗+克拉

燦烈飯會買邊個season greeting
SAB 定precioso

未揀到
今年要買埋大哥

好難揀 我見SAB啲preview又唔係好靚

我諗我最後會揀sab

今日咩都無

上年都買左sab
但係今年d相真係唔靚
precioso靚好多呢

睇preview sab好似多啲呆燦

我應該買precioso

Sab上海個張真係唔好睇
雖然個人個妝都出出地事
仲有幾張影到佢有d腫

我仲要買ib
每年必買

好鍾意佢笑既相

係呀ib
我唔係吳生推都買

山頂哥會係MV出現 唱埋中文版添

興哥都回歸喎

仆街

屌你係度坐享其成

佢究竟為茶蛋做左啲咩dklm

屌好心佢專心攻美啦仆街
屌佢好嬲呀
都唔知推後cb關唔關佢個青頭事

屌 好似11月正規加repackage 12月冬專 之後就大哥入伍

屌係咪五巡唔會有大哥
屌張藝興食屎啦

屌sm on9將啲時間逼到咁緊 屌

On October 4, SM Entertainment confirmed fans’ speculations that EXO’s fifth studio album will be released on November 2. The album will be titled “Don’t Mess Up My Tempo,” and pre-orders are set to open today.

It was also excitingly announced that member Lay recorded for the Chinese version of their new release and filmed for the music video as well. Lay will also be making his solo U.S. debut on October 19 with his third solo album “NAMANANA.”

係咪韓版唔會有佢

應該係 咁究竟佢係度jm9

屌
唔撚想抽到到佢小卡

中文版

11月2號
屌你sm

仆你個臭街
Sm係咪痴撚左線

雖然唔想佢出現
但係最後一年都唔返以後唔好撚返
Mv有佢但係唔打歌有乜撚用
退團啦dllm

推爆佢

8個啊

嗚 不行鳥

屌 點解仲要出中文版

強國限定
連山頂都係

青頭興可吾可以留係美國同大陸吾好反嚟

連相都吾影

Zyx祝你係大陸前程錦繡啊
睇路啊
范冰冰有板你睇
自己死埋一二邊唔好累到班仔

去左韓國咁多年韓文都未講好就去美國
幾時學英文架佢

Hello I’m LAY夠啦
Teaser image 冇佢

每個version小卡得8張比人抽 姐係無lay

正

淨係買韓版 避開抽到山頂哥

當然
連合照都冇佢我好開心

佢識I am the sheep!

S.M. Entertainment 今日 (4日) 宣布 #EXO 將於11月2日以包含 #LAY 在內9名成員發行正規五輯《DON'T MESS UP MY TEMPO》回歸！
-
EXO

SM張相都無lay份 陰公

mv應該有佢

EXO - Tempo (feat. China Sheep)

Cb舞台唔會出現啦呱

得一隻碟咋
無分中韓兩隻碟

得8張小卡

吾使驚會抽到山頂哥嘅卡啦

又吾！
吾你老母！

對唔住大佬！

一隻碟係入面各兩首（一中一韓）定咩
見到好似得一首中文名歌
會唔會真係淨係得一首

下次唔好啦
揾vivi打柒你架！

放心買碟啦

係咪好似冬專咁

淨係主打有中文ver
好似冬專咁

隻碟上面冇佢個樣就得
橫掂隻蝗語都唔聽嘅

11月2 有排等

成個月

好過得兩日preorder既
呢個月大家好好課金啦

課

一cb d代購就現哂形
邊個真愛麗大家睇路啦
多過115個d自己諗下啦

睇下先係咪有花生

啱呀
團購都可以115 食水真係好深
大家睇路

repackage 直接冬專

冬專會唔會唔打歌就咁出隻碟就算

跟邊到買好

想安全跟最大果個

見到有件135我直情想屌鳩佢

_ _ _ exo

同埋真係唔好咁傻送人去簽售啊

你真識揀

係呀 錢就我地出 見就佢見

你地會唔會買拆卡專 成日覺得唔會拎到自己想要既

不了

我唔會
雖然成日都抽唔到自己想要嘅 但我覺得自己親手拆親手抽個感覺好正

我都鐘意拆膠袋

我都覺 好有驚喜咁

我地快啲推爆呢個佢

真係賽車
希望有解釋番伯賢起power跌落海個到

之後就係我救起左佢帶左佢返屋企

警世圖

推呀

我以前會keep埋啲膠袋

點解? 咁咪要拆得好靚

雖然手頭好緊但都要買碟

因為係一套
但之後覺得太痴線

買幾多隻

我諗兩隻 哥哥們原諒我

買多一隻湊夠一套啦

係囉 話晒有三隻封
你得既

三封梗係三嘅倍數
好似話postcards係總24款

嘟係咪得獎？

仲以為依到會有愛麗搞團購
仲有成個月先可以見到佢地 好期間

簽售專都咁多人買

邊度

屌

我見ig 61文隻 寫明簽售專 都勁多人買

係咪啲中學小學雞

61就算
一定中唔到既

屌條友係佢地cb前搞咁多野真係好撚煩
咪搞撚住晒個exo ig twitter啦

其實隻歌真係好難聽
D英文同佢韓文一樣都係不負眾望

好啊
最大既毒唯吧真係唔代
Bbh到時多謝exol班人唔好衝出黎認屎認屁

其實韓國除咗exol仲有冇人識佢？

大吧特典

佢真係好撚煩 可唔可以退團

屌 唔聽由自可
一聽
唔夠氣上高音咁款嘅喟
佢把聲真係好薄

未聽 都唔想聽
成日借exo名宣傳

唔會聽

Lay cb

公道講句 真係唔可以叫好聽囉
佢把聲根本撐唔起

原來興哥今日生日
祝你喺鄰國大紅大紫 做個愛國好男兒 唔好返韓國

Lay哥可唔可以學好啲英文先
Thanks講到says咁

無聽

蝗口音係咁

我都冇

支國先係做大事既地方 千奇唔好返泡菜呢啲彈丸之地呀興哥！！

俾心機攻美呀
打低bts啦去

冇聽佢既歌

呢啲叫汽水音啊

阿爸呢場真係神顏
好乖好正

幫伯賢bb輕輕一推

金鍾大！
OST!!!!!

我係阿媽 黎咀啖先

我又要

已經好耐無J圖update啦
btw第二張阿爸係咪做緊氣功

氣功功愛麗

為左你特登去睇番 00:15
順毛眼紅妝真係好撚正
一直都想學點化

我係純粹黎推po的

眼妝好靚

或者係個人靚所以靚

busted有2啦
又係時候續個netflix

偷笑
好可愛呀

到底邊伯賢隻手有幾好j

手指好短嘅我表示妒忌

佢真係好正

想奶

最鍾意d指甲打理得好既男仔

想拖

一路睇一路跟住笑

點解伯賢可以咁得意 唱歌又好聽 真係天生idol

佢反差感好大好正
最記得啱啱飯嘅時候睇monster dance practice
俾佢吸引咗

邊伯賢嘅反差先係最好j

反差

醒多張俾你j

阿爸我愛你呀

又係度派糧

好彩我大把存貨夠捱到11月

快啲推爆呢度啦

吳世芬>吳世勛

pish爆佢

我男朋友係咁笑佢個名
話係肥婆 細芬

好正

artificial love 真係

屌地

差啲係街尖叫出黎

Love love oh oh no no oh oh

放多啲圖啦

吳細芬->吳世勛 2.0

求同款耳機
真心想要 粉紅色好靚

好可愛
依家愈來愈鐘意伯賢

阿爸嘅魅力真係好大 會完全陷左入去

初頭入坑個時唔識欣賞佢
覺得佢成個死靚仔咁周圍搞人
個樣又一般
依家瘋狂打自己面

又係度圈飯

由佢上週偶rap wolf果下開始佢
心諗點解男人老狗都可以咁可愛
Showtime第一集鬥wink果下之後我就勁鍾意佢
仲有比格line真係好正
傻下傻下咁出道頭果兩三年

又型得 又可愛得 又跳得 又唱得 又搞笑得 又錫飯
係邊度搵

咦 好似佢地其他都係咁 除咗朴燦烈唔跳得之外

唔緊要 夠靚仔就得

天生藝人邊伯賢
朴燦烈用其他才藝搭夠

佢認真作曲個樣真係

exo有佢嘅綜藝真係好睇好多
有急才又識講野加埋同舞台嘅反差

金鍾仁係我老公 大家唔好同我爭

恭喜阿爸終於食雞！
個razer耳機700+貓耳200
又唔算太貴！
好想搵字幕版睇 唔識韓文d普通話又捲脷捲到聽唔明

召喚金鍾絲
可以打交啦你地

呢度有幾多個係金鍾絲？

你好呀 我係你阿嫂
邊伯賢係我老公

要買 上網搵到 但官方無得送香港

呢張真係痴線
Btw 龔燁

龔燁都好正
利申：龔水黨

안녕하세요

我個仔

好sexy啊條底褲仔

金鍾熊

伯賢bb真係好正 同埋佢上節目既反應真係好快

可愛！！

佢好煩膠但我好鐘意 我都想佢煩下我

我叫佢做妮兒 我老豆好鐘意佢㗎

睇佢煩膠直播唔可以開太大聲 會聾

佢係個唔煩嘅煩膠

好mean 除左朴燦烈唔跳得之外
唔好唔記得仲有Chensing machine啊

竟然 我老豆老母成日想掉我啲公仔週邊

不過我阿姨會陪我追星

輸左個陣就會嬲
怕講錯野索性唔講
打lol嬲豬個樣同今晚食完雞嘴角含春兩個人黎

仲有佢地兩隻嘅老師金俊𤋮

（啊唔好打我

佢兩個好有進步啦
chen mama transformer 仲可以臨危不亂整好件衫
blooming day咁難都跟得到
不過一到兩倍速個個都攰到訓低 係金鍾仁完全輕鬆

lol果陣真係好癲
一死就係咁問點解點解

最鍾意佢嘴角含春樣

見到女裝即刻叫伯熙出黎

我有時會攞埋個仔岀廳，我老豆如果見到嘅話會將佢放係個心口度一齊睇電視

睇the one 條片果陣好震撼
女裝仲靚過好多女仔

邊爸爸仲靚過真嘅女仔

成個全智妍咁款

咁咪好 你爸爸咁錫個孫

反正我同我老豆都當咗鍾熊好似人咁睇 我同老豆都會同鍾熊講野

圖1:好想同鍾仁搞校園戀愛，拖住手仔番學放學仲要係好多人羨慕嗰隻

圖2:同超級寵妻嘅金鍾仁結婚之後，佢就成日煮好野食畀我

圖3:金鍾仁係床上嘅雄姿真係好令人欽佩屌到小妹我返唔到轉頭點知原來金鍾仁嘅性慾好強就係咁，佢就砌咗我成晚....

我同金鐘仁的婚後生活 仔都生埋啦大家唔使爭

父愛

佢真係好爸爸呀 啲父愛湧哂出黎

都係得佢地孭得起呢個名

好曳啊你

我以前成日都去weibo睇金鍾仁H文

有一兩個寫手寫得好好
仲特登save底
而家唔俾tag之後d人消失哂
唯有去玩橙光

我上一部電話save落好多H文，可惜已經唔見曬啦

變態

我係淫絲

睇開咩 cp定bg 上微博仲有好多人寫緊呀有啲好好睇我有追文

我睇開bg

成班變態愛麗

以前我睇文睇all白

講呢啲應該可以推到1001

你班變態佬

曾幾何時我都做過金鍾仁既女友粉
而家已經轉型做老母粉lu

點解轉型呀

想問下 而家有冇預購成績既消息

有無人係燦白cp飯黎

有 之前有個post條友係咁踩baekhyun

me

點解 出黎同我隻揪

佢地啲互動真係好難令人唔信係真

我都係search exo睇舊post先發現到個個post
條友係咁話baekhyun對chanyeol勁差...
Cp呢啲野都係信則有不信則無既啫

啲眼神...真係太有愛

開心share啦
作為回報我可以share金家四少既文

我永遠都唔會信班大陸人放既所謂黑料
佢地都係自己狗咬狗吧啦

大陸班友好多都好擊進 少睇為妙

我唔介意做二奶 佢地真嘅話

我睇chanbaek hunbaek kaisoo喎 冇睇bg

你話佢地冇野我一定唔信

邊伯賢幾時先可以反攻到首爾三大炮呀 仔呀 爭氣呀

仲有勁多私底下既飯拍...接收工 又攬腰

傾計冇圖....

佢富川一枝花 都唔差

微博好多有圖有真相

太多不能盡錄

pcy都幾有情趣 揸架綿羊仔接收工

係！隔一排又比fans影到咁 sweet到

又可以揸車又可以接鍾意既人
仲可以曬俾大家睇佢有齊咁多隻顏色既綿羊仔
一舉三得

好想有團綜
已經睇showtime睇到識背

睇cbx同認哥都已經識背

fan meeting都睇到就黎識背...點解唔拍團綜呀

其實사다리season2係佢地9up話有定係spoiler 真係睇唔透 sm垃圾公司

幾時先有得睇 等到2046

點解金鍾仁咁搞笑 ig live捉棋

之前個段仲好笑
淨係聽到佢不斷笑

嘩嚇死我
原來佢負責拍
見到隻手有紋身個心離一離

佢啲笑聲真係好魔性
係咁重覆聽

我老公真係傻豬豬嚟

有聲 最好笑係之前nature republic fan meet 要扮自己生肖嘅叫聲嗰個 do一擰過去佢爆笑嗰度 笑死我

個po有聲

佢地真係個個啲笑聲都好魔性

好似話15號開始公開teaser

啱啱睇到 又有新j圖

佢地英文interview啲笑聲先正

啲外國飯

你地訂咗咩SG呀最後

死火 唔記得左

大哥ig

今日個舞台應該幾正 等播

究竟呢位人兄對多芬頭有幾執著

今日又係勛勉展示神顏既一日

我覺得... 只係上big issue
希望我估錯

呀勉個頭都係 長到想點呀大佬

Pcy家姐聽日結婚啦
我賭身家聽日個衰仔會喊

我都覺 可以all in

邊伯賢作為弟媳會否出席
令人期待！

弟媳

仆街 好似忍住左

企位已經顯示一齊

奶奶

唔齊人？

家姐好靚呀
佢地兩個影相仲係拖住手仔好有愛

感動

上天可唔可以賜個朴燦烈比我

又係果個咩黨指揮娼定咩9野人咁得閒係度腐皮

邊條仆街係咁負評

邊個咁得閒

弟媳做伴娘

多芬頭再現

連家姐結婚都一齊坐 幾時公開

吳世勛別吃
已經食狗糧食到無眼睇

你地實鐘意

命運又派糧

好charm

LOL 15號真係big issue本雜誌...teaser呢!!

sm: wfc

sm撚狗咁撚

佢對命運真係特別好
好多張都會望鏡頭

其實都估到
不過係慈善野就算啦
要買！

又要科水

sehun

我目光係係第五

只見到想見到既野

你正確呀

第4同第5都係大家都睇到嘅嘢

第五

前成員不了

突然發現kai吧特典好撚正呀
但我已經無錢買碟喇

正到仆街我同意
買咗三個SG點算

Luhan條7頭皮follow大哥啊
I wanna cry

咁多吧係佢最現
幾想要個枕頭套

#weareone

屌咩 收皮啦鹿含

就要入伍先黎follow

同大陸哩一樣 狗改不了吃屎

早排睇返佢地上快樂大本營
點解可以咁厚面皮話完人退隊好衰 轉個撚頭自己退隊 真係諗唔明

今日睇返佢地係斐濟段片 好好笑
想佢地再拍綜藝

係 所以我真係唔明嗰啲唯12諗咩 佢地跑三都為咗錢為咗自己退咗隊啦 仲要成日ff咩佢地12個幾個會唔會同台 私下有冇聯絡嗰啲
醒下啦

雖然睇showtime會覺得佢地好friend好兄弟好真心
睇快樂大本營佢地講到喊晒咁
但之後又今天的我打倒昨天的我 又即刻覺得佢地根本只係貪錢

斐濟好好睇

最好笑一定係do食西瓜

我覺得如果佢地係唔續約揀返大陸發展我都冇咁嬲 但係事實係上升期 開con前幾日話走就走
為咗自己錢途 陷隊友於不義 呢下先乞人憎

係！明明SM都唔係無比空間/機會佢地發揮
luhan唱歌又多part 跳舞又比佢企前排
MAMA未紅個時唔見佢地解約話無空間發揮/思鄉
一到GROWL真係爆紅啦 先至話走

大概一切都只係一場戲

講起luhan我真係r爆頭 4個入面最紅係佢 如無意外都係力捧佢同kji啦 之前又mama獨舞又center
然後佢退團嗰陣話覺得辛苦 係因為自己畏高唔搭得飛機
cls 出得道都預咗呢度去嗰度去架啦 做練習生都知架啦 唔通做個18線男團連飛機都冇得搭下好咩

藉口理由黎姐 ，傻既都知係為個人利益。
唔經唔覺鹿含都接近3張，果然時間飛逝

不能認同更多
屌你出道前都做左幾年練習生啦 無理由出左道紅左啦 先黎話思鄉又話辛苦
愈諗愈現實 紅左有毛有翼梗係想自己飛

幾時先識唔好同中蟈人合作

SM I fuck you 幾時先有teaser

似係大製作💰💰

威啦美國出道
打住exo個名但又唔一齊活動

條友幾時收皮

我都唔係好明 都有好多人板啦 點解sm都仲係要搵咁多大陸仔

想買依個

見到有幾張幾靚
望真d原來係舊圖黎

李秀滿的中國夢

2/11 Showcase消息

twitter @cocoonedsoul
exo showcase
- 2 november, 8pm
- venue: paradise city, plaza (5,000 pax capacity)
- ticketing: galaxy note 9/naver/music sites/paradise vip
- will be broadcasting live internationally through naver
- running time: 90mins / 3 songs / talk time and album intro

twitter @imjonginswife
SAMSUNG x EXO Collaboration....

DO 百日的郎君破10!!!!

真係每一集收視都越黎越高
好叻仔
唔好唔記得聽埋ost

DO好好J
好鍾意佢把聲 唱歌同講野都好鍾意

Note9

Kris Wu - 首张专辑《Antares》11.2 Pre-order 10.19
係咪專登揀11月2....

屌咩呢條乸型

屌咩 luhan kris 黐夠未呀

前隊友們一個cheap過一個

成日一見到SM出teaser同notification就好開心，但一見係山頂哥就，佢到底進軍完美國未？已經無人想知，仲要咁撚噚氣 至於跑男，wfc啦

Hanteo我屌你老母啊
上年既事真係下年留番拜山先講

?

跑三走個陣本身覺得佢係最黑人憎嗰個
而家發現跑一二仲黑人憎

趁人就comeback 先出聲明
驚人唔記得你咩

睇到眼都突埋

好撚狗

2018.11.02. 7PM
EXO Comeback Showcase
NAVER V LIVE SMTOWN & EXO Channel會有直播

淨返兩個禮拜咋

到而家都係得3張相睇
新相/片呢sm？？？？？？？

淨係喂幾粒糧比我地咁

鍾大道櫻花戀歌都好正

一個開show一個出碟
嘔心不嘔心 倒貼前隊友

差三跑個個喎
係咪又會中招

鍾大啲ost都好正

佢就算吧啦 都無人會理佢

佢副歌第一句同過火好似
但真係好好聽 Spotify 仲未有

exo所有ost都好正

Exo所有野都好正 ot8

幾 時 出 預 告 呀

Sm繼續撚狗

我當初因為咁由kkbox轉apple music

pcy絲又係時候開新po

點解lay首新歌咁難聼

你做咩聽呀

八掛

出手機呀屌

點解會咁有自信進軍美國

練好英文先

韓文都未講得好又要學英文

我次次見到ig noti就好興奮 自然反應一㩒到入去就like 點知見到係佢即刻unlike返

女友視角 (快啲推爆呢個開新po)